D人成日話連登唔包容反對聲音

躝去香討咪大把呢D聲音囉！五毛

去baby condom最大愛

包容架 不過會反對反對既聲音